【日本美女】來自北海道的黝黑美人「美月」

常理黎講，住喺越高緯度地方嘅人，皮膚就會越白，但「常理」好多時就係用黎推翻。好似以下要為大家介紹嘅呢位「美月」咁，就係一個來自日本北海道，但擁有一身健康膚色嘅靚女啦！

IG上只有唔夠2萬人Follow嘅「mimi.724」，係一個1998年出世，目前仲讀緊大學嘅札幌人。睇佢IG上嘅相，你會發現佢有一身略為黝黑嘅健康膚色，再加上營養十足嘅上圍，圓潤彈手嘅Pat Pat，外形帶有南方國家獨有嘅健康性感。或者就係因為好多人都誤會佢係混血兒，所以佢IG上嘅自我介紹都寫到明自己係100%純正日本人。計我話以美月呢個身材外貌，只要佢唔係外星人嘅話，係咩血統都唔重要呀！

純文字討論?

高質

圖片：mimi.724 on Instagram

我Load 圖慢,Sor

白過我

睇埋塊閪皮就知咩料

食完飯瞓咗一陣
起身就見到你個post

求IG

屌你 你J盲左呀
內文咪有寫囉

mimi.724

想睇下素顏樣
化妝之後好假

呢type我岩

樓主電話中毒未

北海道愛努人係黑ga wor....

我中左彩毒

黑gel

sor

想屌

Give you

算啦 有定延夠了

賓賓樣

佢分分鐘係溝咗大和民族，阿努族同埋琉球既血統

樣70
身材85

毒死你

我中咗定毒

比你要佢 定延跟我fair enough

咪on9 我有定延夠了

中了情花毒

咁支那整容樣既

你上面話想屌 証明唔夠你跟佢得了 定延同我=真幸福

嗰style認唔到日本妹

你有女友

中毒中到好大隻

你有jisoo做女朋友 你冇資格講依啲嘢

想俾佢一拳打死

我全都愛

覺得似秦國妹

秀秀可以同定延多賢玩 佢地唔介意

詨辯師

我ok

對奶

你想食曬全部

我愛智秀

好淫

法國叫親美月嘅都係靚女

非 我同佢地一齊玩

支持樓主個名

*層主

好

好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正好撚正

FC2 PPV 1301407

幅眼鏡好撚樣衰

對波

頭三張以為係啲高級充氣公仔

想睇佢係咪美穴

美穴

令我諗起mia khalifa

咁都黑？

日本妹鐘意白到發光

今晚就一齊過中秋

成日都好好奇啲樓主係咪特登3樓先po圖
等2樓嗰條友7左

佢2樓po...

係喎 我7左
不過都有啲樓主係3樓先po

哩種皮膚黑黑哋嘅女仔就係好正

走開啦